勒邦占士第四冠慶祝區

For Kobe

仲有24分鐘

好快見證歷史時刻

拎完就拿拿聲落去同kobe講啦奶共占

尊重啦

訓左冇睇，拎左冠未？

岩岩起身無左直播
拎左未？

星期一拎啦

仆街今日仲著住我皇黑皮出街

潛水呀？

Binc

奶共james

早攞遲攞遲早都會攞

未開波已經話換波衫以為自己贏硬就九成柒

唔係黑哨晨早贏咗

唔係dg早就贏咗

唔係kuzma早就贏咗

DG Kuzma 大摩 三大雷狗

唔係Morris早就贏咗

教練都可以入埋做4巨頭

抵撚死

今日贏唔到

叫Lbj尊重香港人先啦

星期一贏返

古 green 呢d垃圾唔好出算吧啦

下場就拎了

pish

一陣要贏了

最後一場了

推

Heat 加油！Jimmy

你隊波仲有三節就收皮好好珍惜

30分